{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 포세이돈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンション以外のペット連れの場合、入室をお断りすることがあり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 一軒家の客室であり、IPTV/WiFiも利用可能です。 オーシャンビュープールとバーベキュー場もご利用いただけます。 バーベキュー場は入室時から22:00まで利用でき、炭とグリル料金が別途あります。 ペットと一緒に宿泊することができ、一部の犬種は入室できません。 愛犬同伴時に追加費用が発生し、愛犬用品はご用意ください。 駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地はセッビョル海水浴場、安眠島自然休養林、コッチ海水浴場、馬剣浦海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数の費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション以外のペットは入室できますか？",
            "answer": "ペンション以外のペット連れの場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はできますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "一軒家の客室であり、IPTV/WiFiも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "オーシャンビュープールとバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は入室時から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することができ、一部の犬種は入室できません。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴時に追加費用はかかりますか？",
            "answer": "愛犬同伴時に追加費用が発生し、愛犬用品はご用意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地はセッビョル海水浴場、安眠島自然休養林、コッチ海水浴場、馬剣浦海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 796
    }
}